{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000957",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하버파크 호텔"
    },
    "text": "仁川港とチャイナタウンが一望できるホテルです。 周辺には月尾島、チャイナタウン、新浦国際市場など多くの観光地があります。 客室はシンプルでモダンなデザインでリラックスした雰囲気を提供します。 客室数は合計213室で、近くには1号線仁川駅、水仁線仁川駅、水仁線新浦駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 特定の客室ではハーバービュー(海の眺め)を楽しむことができ、追加費用として1泊当たり15,000ウォンが加算されます。 スタンダードダブルまたはツイン客室にはエキストラベッドの追加はできません。 宿の周辺には1号線仁川駅または水仁線新浦駅が徒歩5分の距離に位置し、月尾島は車で10分、チャイナタウンは徒歩7分の距離です。 駐車場もあり、ザ·ハーバーレストラン、ロビーラウンジ、コンビニエンスストア(セブンイレブン)、ビジネスセンター、フィットネスセンターなど様々な付帯施設がご利用いただけます。 朝食はザ·ハーバーレストランで提供され、時間、メニュー、通常価格、料金変更情報もご案内いたします。 最大人数を超過した場合入室不可能であり、部屋の割り当てとベッドタイプは当日決定され、変更されることがあります。 チェックインの際、特定の客室やベッドタイプを保証しません。 価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 現在はコロナウイルスによりルームサービスが中断された状態です。 お客様は全般的に満足しているという評価を残し、部屋の位置、朝食などに対するレビューを多く残しました。 コストパフォーマンスが良いという評価もありますが、偏狭音や部屋の匂い、一部のサービスについての意見が言及されたりもします。 位置は良く、チャイナタウンと観光するのに便利だという評価もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月尾島、チャイナタウン、新浦国際市場など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室はシンプルでモダンなデザインでリラックスした雰囲気を提供します。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線仁川駅、水仁線仁川駅、水仁線新浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がされますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハーバービュー(海の眺め)を楽しむことができる客室はありますか？",
            "answer": "特定の客室ではハーバービューを楽しむことができますが、追加費用として1泊当たり15,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードダブルまたはツイン客室にはエキストラベッドを追加できますか？",
            "answer": "スタンダードダブルまたはツイン客室にはエキストラベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はザ・ハーバーレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間はご案内いたしかねます。ホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはザ・ハーバーレストラン、ロビーラウンジ、コンビニエンスストア(セブンイレブン)、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "お客様の評価は全般的に満足しているとされており、部屋の位置や朝食についてのレビューが多くあります。コストパフォーマンスも良いと評価されていますが、一部のサービスや部屋の匂いについての意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの位置はどうですか？",
            "answer": "このホテルの位置は良く、チャイナタウンや観光地へのアクセスが便利だと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 547
    }
}